[I/A] 第七史詩 Epic 7 (90) 留名者星期四10抽內中曬新角

Upcoming:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

係街誤中1001 感謝飛飛幫開

迫人留名
10抽內中唔晒要比我含j

...廣電總局還推出新規定，包括未成年玩家接觸的遊戲不能牽涉情愛內容，遊戲設計不能有宗教迷信、算命、打鬥不能出現任何顏色的液體；屍體也要盡快消失；以及道具抽取系統必須確保抽幾次就能獲取。

我含

啱哂我地

OK 留TG約

好彩唔係我中1001
電話開post 有排搞

養生留名

我中咗伏

仲唔到你

我留言個陣都唔知就快1001
差d 中地雷

個post咁慢我都唔記得咗就快1001

lm

突然咁多人出黎講野引人中伏

想問下點樣先打到第六關？
明明打左第5關

光頭PVP 要配咩玩

打夠250個道具

明白了

阿伯用咩裝好？堆咩stat？

3星光弓 3星火刺 3星木狗 3撰1 邊個拉條最好
水刺 暗兔 光弓 水蘿
木刺 粉紅頭 3星火刺 暗兔
上面2隊邊隊好d

好想一陣黎個生日光暗五連抽，睇下有無料到

畀我揀上 練1隻就得 仲無視抗性

留名

來

抽剩10抽等星期四

LM

最後都係回歸水刺懷抱
希望上到4800

水刺仲唔使食蔘嗰下好 升3技唔升爆炸傷 爆炸傷仲食乘風者 直接塞S2套攻裝俾佢就打天下

諗諗下好似無乜野特別想要，留一留有新野想要先抽

我都唔記得水鐮係主線到有冇出過場
如果有既話佢係咩定位黎

木刺隻狗 好似9-10

亞服 Lv.15 公會 野生動物園
繼續收人 新手老手不限 活躍緊要

Whatsapp群在此：

都係香港人 歡迎入嚟吹水亦可

等佢遲下出重溫故事果陣翻睇先

亞服 零課收人 積極參與公會戰便可, 留ID

生日快樂

thank you，過D 歐氣比你

Happy bday

會長大人

Fb group 見到

What miners know so far (Datamined):
1. Sol is distributed (Free)
2. I-NO, might not be playable. (So it was true 3 Collab units)
3. 1st and 2nd week will be Baiken.
4. 3rd and 4th week mined result of Dizzy
5. I-NO Sprite
6. Sol, Baiken, Sage Baal & Sezan, Crescent Moon Rin
Hero Compendium Entry
7. Collaboration Special Pack 01:
--> 800 Skystone
--> 1,000,000 Gold
--> x30 Bookmark
--> x1, 4-5 Star Hero summon ticket
--> x25 Leif
--> x2 Molagora

8. Collaboration Special Pack 02:
--> 1500 Skystone
--> 3,000,000 Gold
--> x70 Bookmark
--> x10 Galaxy Bookmark
--> x50 Leif
--> x3 Molagora

9. Collaboration will last a whole month.

What miners do not know/undiscovered realm/unclear:
1. Changes towards I-NO playerability
2. Dizzy Hero Compendium Entry.
3. Packs pricing.
4. The Artifacts that will be accompanying the hero banner.
5. Collaboration Heroes Skills.

**(Information Might be susceptible to changes and missing information.)

Sources:
Main Source (Original):

生日運仔，抽迷宮箱最近第5個先中第1個光暗書籤錢>石>錢>錢>光暗

感謝歐皇

仲有冇位?

感謝

應該

生日快樂青巴

連登有愛

thx

躝去訓教先，聽日返工

迫人留名既

多謝多謝

留名等中新角

會長生日快樂

終於到我買到

好似好勁但我想佢30速多d

幾勁 187抵抗

其實都幾白痴
命中同抗性都冇cap
想幾高有幾高

招呼唔到，飲多杯

生日快樂咗兩版, 推爆佢唔好俾佢停

課左十幾隻3屬原5都無一隻光暗原5留名
10抽唔中新限即棄

邊生日快樂邊瘋狂post

早

大家早，重有2日炸

我建議都係唔好咁期待平常心面對緊

推post 推post

留左18000石同120書籤

14000石+74bm

12000石+420書籤

我留5書籤就夠啦
一抽中

魔法小卡無上限

多謝會長

忍左成個月終於過多兩日有得射，希望第一q唔好要我射男人

屌，尋日玩咗成日DOAX VV

.gun

太大

單手？

仲有兩日就活動，好期待

留左289書籤加15000鑽，希望夠抽晒

yes

Lm 退左兩星期

合作回歸

到底邊隻係送呢

留意下男主條腰帶

新po lm
繼續抽神秘抽到絕望

Data mine好似話係sol

單手打字

Dizzy呢喂 冇我棄驚

咁你可能要棄兩星期

留名60抽內SSS曬新角

好7, 寫住個FREE字

上埋今日呢到，我要潛兩日水先得

睇埋復仇者先上水，驚比啲契弟劇透

上網見到

聽日下晝睇

叫人公會頻劇透你

買左星期六imax
但驚睇到頭暈

咁大仇口

冇睇avengers，純9up，其實英雄電影有乜好透，結局仲唔係打嬴boss復活全世界大團圓結局咩

我都係星期四活動開始都唔敢上黎

咁你就錯

到時應該好多topic名真假劇透...

係 SOSAD 聽日睇完之前都唔上連登

諗住星期五先睇

我星期五睇

我星期四晚各位巴打留意返呢幾日會靜少少

我諗住星期六日早場唔會爆啦，我一支公去睇，點知琴日先上去UA望...痴線全院滿...

咁多巴打睇，可以喺戲院相認

剩係連登仔都一班人去n刷啦

A3 我都二刷左

想見你

死開

仆街仔

apm等

我承邀你一齊睇

我仲未買飛

開始幻想飛飛係個長腿大波妹

聽晚見到我每一粒鐘望一次商店唔好影我相

準備潛兩三日連登 APP都要DEL埋 廢事一陣劇透推上熱門

毒L想像力

水鐮LOOK咁同你約會

不安

Sneaky

唔知新限角有冇保底

直接block, bye.
Show Blocked User - 筱荍

留畀藍b

又黎呀？

揾個excuse推po

等左成個月終於就出合作

你都唔識貨
人地扮女仲似過女人
正

不鳥

要比圖你睇？

見過啦 唔好呢味

男的不會⋯⋯

一到星期四就有得轉日文版+語音？

日文版唔知 限角就極有可能有日配(已datamined) 所以同時出日ser同日文語音唔出奇

亞服新手 求大腿carry推圖
ID:Kelame

有冇人過日ser玩

咁都撞到你

又肝過一次不了

休閒玩

應該冇乜人會過

送自選光暗可能會考慮下

聽下日配咪算

好耐冇上水，留個名

比左10幾條人蔘升完隻水桶槍打唔贏龍11
唔入水桶換光狗坦就贏到

冇左好多人蔘

估唔到
一開頭心諗點解會有人叫我，第二次開始前我撳入去睇你info 先醒起係你黎

理事巴打唔打2星龍呀

唔啦我呢邊2點幾準備瞓
下次啦

聽日打

就黎有活動玩啦悶到周圍搵驚玩

down定禍xxxx等1830開ser先

down定啦, patch都DL埋

水龍女用4速2爆定4攻2爆好
得14X速好似好撚慢咁

速

我發覺攻裝都冇人啱用
隻隻可以用攻裝個D 速裝好似仲勁咁

新火刺

有冇亞服大佬可以carry 小弟？？
卡緊9-10
ID: HAkwy

同埋有冇團收人？？？

果邊啲人已棄game

點解聽你地講依家啲手機驚好似咁速食咁，快手玩快手棄

已加
貪心的小狗

根本就係
原來e7都幾抵玩 仲有十幾日仲半年

有兩抽光暗 依家抽搏下光團長好定留星期四抽新嗰兩隻好

己加

光法真係好撚勁好撚勁好撚勁
未抽既快啲all in 光暗同神秘抽去抽
唔係勁到一定要有，但有佢無論PVE PVP都勁好撚多！！！

我睇完新光暗角之後都建議抽光法

講到allin就抽到咁

20幾抽神秘啦
剩係中過一次五星垃圾神器

課就會中

公廁

原來有3抽 果然抽光暗唔好有咁多幻想 唯一安慰獎係中左暗斧

邊個話

暗斧好野黎

亞服老屎忽團 零課繼續招人
積極參與公會戰
留ID

pvp 見到光法加拉條要自動skip

冇光法pvp 好難入場

冇咁多資源練

我見到光法已經會SKIP

有無中過5星

中過木龍女之後就無
神秘PACK全課

其實我已經成個月無中過5星角

就算可能輸都要打佢
屌撚爆個臭閪佢

1係唔暈, 1暈就4隻一齊, 打條毛

抗性/免疫裝開始堀起

我有考慮過, 不過用左其他屬性就會下跌
好難取捨

養肝都養左唔知幾個月 個ac好耐無進步過
過兩日終於可以認真D玩下

+1 加埋avengers 上

星期四好興奮

4000-4300分 D臭闣低速又少血
我隻暗席一刀一隻
再上D就唔講啦 連暗蘿都跑唔贏
點砍

唔知冇早一個月預訂 會唔會買到飛呢
諗住照舊星期四買星期六睇

好FULL啊CHING
全部得返前座, 抬高個頭3個鐘

係喎屌
早知果陣睇下點訂啦屌

我都無訂

繼續測試epic7直播中 歡迎巴打們入黎吹水(今次應該好過上次好多 換左部機)

我4號開售果晚12點搶飛，個網即時死左，好彩有fd walk in排幫手買到，第二日睇睇個院得番2成位

爛賭妹之後冇出過5星，神器都冇

唔係掛

我打算隻光法同暗拳都整套免疫比佢，真心唔夠人地快，如果唔咁做冇撚得打

抽錯隔離都好慘
感覺連運都用晒

中極都得神器重慘

有神器都有用呀，連神器都冇，得一堆3星肥

4100 分210 速跑輸比暗蘿，之後接光法臭雞25仔一round ko

有冇巴打呢幾日用bluestack玩唔到e7?
一入驚就彈咩時間有問題，要設定過先可以入驚

我冇問題呀，一路仲玩緊

好似由前日開始已經用唔到，唔知點解

重裝有冇計

重裝過幾次啦，但都話個時間有問題
但google過都好似搵唔到點解決

咁冇辦法，換第二個，雖然呢個幾好用

時區轉番香港得唔得

好似搵唔到bluestack轉時區方法

之前好似用夜神lag到傻，返到屋企無得用模擬器好唔慣

雷電唔好咩?

模擬器的設定→日期與時間關閉自動判斷時區，手動更新

未試過雷電喎，巴打用過？

輕輕一push

即刻試吓先

又或者停左自動之後重開個bs再開番自動更新
btw如果都唔得可以去down個msi player 其實同bs一樣

msi試過都唔得

一直都係用雷電
用notebook都順

試吓再搞吓bluestack，如果唔得就唯有轉會
唔用模擬器簡直係燒電

好似搵唔到模擬器的設定→日期與時間關閉自動判斷時區，手動更新

得咗啦，唔該哂巴打
lihkg有愛

用佢個桌面果個設定

得就好了

一直煩咗2日，今日終於膽粗粗決定上黎問

留個名先，個ac4日貨仔all in

得80抽，希望每邊射40抽會中到

玩完，回家了

呢條友打盟戰幾好笑

岩岩打完10-10 ,手痕去抽, 想問下呢2隻係咪最勁個幾隻之1

果斷block撚左d問題海狗佢

再見

我連爛賭都中唔到

又扑多個

單機啦拜拜

唔好咁啦CHING
10-10兩隻仲曬

叫由開服抽到而家一隻光暗原五都無既人
表示情何以堪呀

接近40抽光暗都無佢果兩隻是但一位，block左佢當咩都見唔到

真係CLS
個個都媽叉抽唔到, 仲要曬

對唔住咁多位大佬

點解我過10-10之後個待遇同你差咁遠。。。
Btw點可以有兩抽。。。。

擺明係玩野啦，10-10兩抽中兩五星仲要問有冇用，你覺得有冇可能咁呀，完全封鎖算啦

負評埋你先

明玩

依家d人真係痴線嫁喎

光暗必5星池

繼生日快樂推POST法之後 今日又出現自殺式海豹推post
淡季推post手法層出不同

之前重有藍B刷巴棄game 推post法

Why

暗蘿抵比人扑啦

利申 扑左 扑埋右

一上黎又見到啲咁既野

我重係未明點解。。。

扑撚晒

利申:4日貨仔，唔識規矩。。。上面5星抵比人hi姐，4星都都要比人hi

唔緊要啦 無咩野 大家正常反應

各位巴打我潛返一兩日先，睇完先上返黎

估唔到隻驚仲有新手上嚟曬光暗5星

一兩日之後合作
你點避

我星期四晚先睇，睇完先上返水，咁咪岩哂，冇問題呀

暗蘿基速低過木狗火剌, 成日出唔到招就比人清場, 想知勁在那

乜隻驚唔係為咗抽女架咩

連招都出唔到, 想睇動畫嘅機會都無

hi你老母

裝要跟上

同一裝備永遠都唔夠火剌快

潛先 26號晚先睇

D人課到爆晒廠都唔中，加上你又唔係24小時都mon住d game post,咁生面口，係唔理智架啦

比人當左係海狗

你冇出番百幾二百post你都千祈唔好post你中過d咩,打字好啦

明白無下次

啱啱開始玩就雙光暗5星可以點討論落去

我都係想要隻暗蘿啫 莫講話暗拳暗法

唔係你錯，不過d人係咁

依加無 將來會有

你就係一個好例子

不要再說了

上到4000分可能用小火刺仲好，暗蘿太慢

棄驚留名.

好奇想知你主線推到邊

呢樣真，我隻暗蘿已經好耐冇跑贏過人

其實你地玩咩

仲係se隻垃圾

真係咁好玩咩

我果隻223速，如果成套裝比小火刺應該過240，但成隊整體要再升過速

又唔係真係好玩, 但係e7冇體真係冇野做, 又冇其他game玩得過

咁撚博...比我睇下邊隻勁/好J all in一隻 果40抽課成長就係到 你都知隻game個抽蛋率幾尻

課都可能唔洗課，2星期爆葉刷龍加活動都可能夠40抽如果唔抽第一隻，第2隻一定夠121抽

其實暗蘿係好在呢一樣囉…有佢既話隊友唔洗太高速
佢加自己減人地

學你咁話，用小火刺同木狗係會快D ，但對自己隊友速度要求都高左

如果拉完自己友都係慢過對面你話幾尷尬

推到第五章 一入去比啲冰法一野秒番出黎 所以要刷龍果關打裝

同你一樣
我5-3-6 過唔到 一轉場開波啲怪已經係面前

打唔打龍關

我都想但係依家office多人唔方便
陣間揾你打, 如果你未瞓

發生咩事？

應該未訓

睇黎真係要認真玩返
團戰打兩場輸一和一
對團友唔住啦今次

會長/副食長無set人守塔

岩岩開左十場

咁我是但揾啲野打下先, 怕又冇時間

我ok 啦

快手10場

開左 唔知有冇其他人入

我auto住先, 唔掂先手動

我都auto緊

屌fail

我手動番先

岩岩開左

弓真係auto唔到

屌我原來冇熄個auto, 仲喺度諗點解行唔到

王關先手動

如果十場震一下就好啦

我部機好耐冇震過

執下e7啲裝先

條友多得我地唔少

我隻人 好似太低防唔容許我掛轉

自古槍兵幸運E 震都唔震一下

玩弓玩到好似隻狼咁捱唔到2野就死

打埋呢場要開工

我都要訓 我依邊成8點

你邊到

澳洲

我地對個街人唔住 十場有暴小4場佢自己solo

刷通頂

真係超唔好意思, 唔係有人番咗黎我會全手動

慣左依啲時間訓 調唔番個生理時鐘

話說我有把火龍之剛弓 你要唔要

啱啱忙緊, 有冇圖? 始終唔熟啲裝

等我一陣

仲未瞓

但把野得25lv 要自己慢慢升

岩岩升緊卡琳啲裝 掛龍11
睇多兩場穩就訓嚕

唔該但係咁多炎唔係咁啱我

屌做野做到傻咗

cls

咁碎左佢升自己啲槍

穩陣啦 訓得教

聽日又岀special pack1+2
準備好未

趁冇人貼番張e7圖費事話入錯po

bogo都未買

買左都仲有提示

邊到講？我搵唔到既

啲人datamine解岀黎
788+398假希望

唔好意思我既錯，唔記得set陣 sorry sorry 咁多位亞服LIHKG巴打

係咪副團都set到？

新角色既技能係今日會岀情報定要等聽日先知？

唔識set防隊
會戰同競技場成日都守唔住

生日掛住食女唔set團

休息返日等更新

潛水先

隊人平均幾快?

屌你平時d咩活動呀個d咩提示都無，呢d就大大個logo係度提你要課金

買咗佢都照彈

過200但無乜力嘅有 電鑽 親生仔 木25
卡琳 龍女 17x
其他打人會痛嘅都130樓下

你好似有暗rose?

早晨, 又係星期三呀

有更新資訊未

早晨, 星期三留名 - Still alive

無裝 要升到點先叫合格?
仲有其他拉條退條角係咪都係谷咗佢先?

本來想試下整隊坦啲嘅
但係覺得都係坦唔住 會戰攻方仲要無penalty

早左D喎師傅
咁大個PATCH 分分鍾8點都未有

今晚睇完A4 就可能有

打PVP點都谷佢先
230速UP 先為止合格
咁你隊野應該易守又易攻 可以上4400分至少

整坦隊 有暗拳先叫做坦隊我覺得
利申 得4100-4300分

暗rose 推爆速度，其次resist
karin, 龍女，木25博一round ko對面算

售國際服 大量石 夠抽限定pm

收到 thanks大佬們

除左龍女仲有升邊個技？
坦隊唔夠抗俾人落隻解buff同光法真係當沙包咁打

想問下5000分,1速拉條大概要幾速先夠做

你可以望下啲260速up嘅光弓

算啦當我無講過

我都覺 所以都係唔整坦隊住

+15得龍女 其他都係手痕升少少
火拳 賭徒 電鑽 親生仔 修女 水奶 明星 水桶...

聽日公仔佬睇落又係煩膠角 諗唔諗住抽

又召喚我

我想要鈴兒啫

我都係諗住抽鈴兒ja

...不過諗住抽同抽到係兩回事

冇追汀果 今次all煙鈴兒

筱巴準備左幾多神秘簽

聽日開始又要俾大家閃
利申冇曬神秘書籤

冇曬

冇晒

準備Skip 今個神秘pool

等多個禮拜就有返

唔課，一個星期得五抽左右咋
唔會中架

ALL IN左D咩

all in光法啦，然後咩都冇

一下都唔諗住射俾公仔佬

冇呀 到時課囉

同路

如果有保底就好

龍11癡線佬

暗鈴明明好正

冇保底好驚架wo...唔好呀

我講神秘抽有保底就好

目測呢到有光法既人仲多過冇光法

無

唯一一隻光暗5星

就算有光法無裝備咪一樣係用武之地

慘得過唯一一隻光暗5星係光賽茲buff 完都冇人用

有600神秘抽公仔佬

洗咩聽日，今晚2點準時

600抽？

600張

50張夠啦

你就夠

公仔佬又係人權角
4星玲兒又可以頂光頭

公仔佬咁樣衰點抽得落手

其實公仔佬都幾正

課不？

用緊黎打pvp見到坦隊諗都唔使諗即入

你有冇畀靚裝佢先

不了，課左都唔中嘅

不過我覺得佢公會戰勁啲 通常公會戰得一隻核心 秒左就乜問題都無

慘得過連一隻光暗5星都無

條龍郁左一次就死左

重有5個鐘，好興奮呀好想一野射曬d抽佢

想睇下小水刺咩裝

feel 到你會中公仔佬

j住先

I'm a simple man, I see boobs, I press like.

咁有心機整個條合作片

唔好整game 啦，出動畫好過

有更新未

發夢都夢到EP7

連星期三都無人

等緊更新呀屌
未有更新前冇咩好講

15分鐘後有冇公告呢

新日皇登基全國放10日假
佢地就好

佢大PATCH唔知有冇咁快
上次大PATCH都算快 6點9就有

咁快有既今次

樓上已經摑咗你一巴

公仔佬免費

屌你條女會唔會太勁...

木版+強化版水卡琳

免費

蘇琳卡琳2合1

痴撚線

唔抽爆真係對唔住自己

121 121 121

公仔佬大技動畫屌你咩,密集恐懼症

隻男人
大技AOE計生命百份比
痴線

來了來了
男豬係活動角，咁結他妹呢

木屬可以打龍11了

下個月

多數係下期神器

隻驚幾佛心
送既角都唔廢

咁都好啲，得242，唔夠抽三隻

單一目標

真
非攻擊技會反擊

新effect唔知有幾痛
加埋俾眼鏡娘啦 屌你

可惜既係 條女大技動畫
唔係FOCUS對奶
比條魚+個接近2D既圖我

二技睇唔明...

抽爆先講

技能review段片公仔佬講日文
離日配不遠了

又有最正果隻禮包

有人出非攻擊技就反擊加沉默
鬥氣滿就追加回合

課

善意提醒 神器商店剩返8粒鐘就換畫 要換雙子畀新女就快手了

岩

屌我睇左10分鐘都以為條女係火屬

性女...

合作限角都無d 新意
卡琳加多小小野
有d失望

Thx

上左s3 就得啦
俾佢打

原來會反擊唔怪得佢點解會有傷害
咁啲奶同性女歌姬咪GG

聖女水屬 新角火有機會miss
而且好似每兩rd反一次

下輪神器係咩

中文版

有木臭雞仲要唔要抽新木限定，大家都同為打手

定位唔同

限定角必抽 唔抽會後悔

121必中5星
係咪都追咗先

好彩條女唔係又火屬

5*:
Uberius tooth牙
Noble oath 愈低血愈坦
Iron fan 木扇
Eticas scepter CD杖
4*:
Tagehel ancient book 法師加火書
Magarahas tome 補師加速書
Sashe ithanes 香袋
Dust devil 塵魔

datamine結果 切勿盡信
SOURCE

得番20抽 等多兩星期既新女 算

佢係酒館個pose先淫賤

最煩係啲賤boss 多過N個DEBUFF又清 女妖又會轉階段來無視流血

Debuff轉buff
Debuff補血

玩手機game緊係課
隻野強度好夠
pve應該都算全能
pvp就...meta來講個人覺得唔係好生存到
又要暖機又係盜賊

屌你老味，新女一技升盡70%上兩流血，水鐮一技升盡35%上兩流血 食屎啦E7

3技->2技->再動->1技再另外-1CD->1技再另外-1CD->2技->再動3技
咁睇好似其實都幾快唔多洗暖機,係咪可以當拉條用?

pvp 2技有追加回合，再3技全體加25%攻速，強到爆。
唯一問題係佢本身的基速係幾多

加埋雙子
成場都佢郁得啦

隻單手女會唔會太勁，重有得拉條，2技爆火加回合，1技爆擊-CD，加埋雙子真係打全場

大家冇雙子記得今日換埋佢

3唔30好

去盡我覺得都係115左右
不過都已經好夠
搶到一速隻野係好勁
唔記得佢有埋拉條

機率野無需要30

我決定新女用塵魔 6夾 始終對雙子冇咩愛

但係用雙子真係有可能做到永動機
永遠都係佢嘅回合

你用過雙子卡琳就知雙子有幾爽

抽爆

對個合作無乜感覺，個風格同E7太夾，好似同平時更新無乜分別
btw聽日開日服

新手一問 如果自問無能力用121抽新角 係咪應該肝活動換隻新角會抵d

條女招2技係各以80%機率上3個
佢砍3下係咪上到9個

新男角係咪都會換
抽唔抽就自己決定

雖則我都知雙子好爽 但係我唔鍾意斷buff嘅感覺

技能通脹咁撚勁，仲話可以玩20年，笑咗，半年後啲新角隻隻100%上debuff，兩三種連帶效果 啦

其實無需擔心

舊角遲早會buff

正常如果你係新手，應該好多資源可以拎到，勤力啲玩，儲石儲券追佢番黎會好啲
因為e7 既限定角真係冇伏過，好過你第時all in 落個普通池到

但係 2星期會有下一隻合作限... 要留力抽下隻定all in駁唔駛121帶呢隻番屋企先就睇你自己選擇啦...
利申覺得dizzy好j好多

好彩就係.
但係論流血量 蘇琳勁啲 唔食蔘都100% 1技2個 2技2-4個

如果唔肯定 你就等2個星期 去到14日後嗰個星期三 睇下DIZZY好唔好打 然後先決定抽唔抽 必勝

Dizzy 似係法

唔講咁多，一圖說明

2位既答案完全正確
"因為e7 既限定角真係冇伏過"
特別係呢句 唔抽真係後悔

可以組一隊瘋狂流血隊

兩隻都3s

兩條女都好想抽齊 但根本無咁多抽

經期隊伍

聽日十抽內中新女就夠石抽第二隻

當年龍10有用過蘇琳嘅鬼佬話 debuff有上限
如果佢講真 一隻蘇琳都夠頂爆 噉你仲整咁多係會冇用

原來條仔係送

好似係10個

覺得老婆畀人侮辱咗，我冷靜吓就冇嘢

一個敵人就十個...四個敵人就要40個

我想睇暗法 3技1.8*0.95*(1+debuff量*0.2)
加埋 2技5層 攻BUFF 狗BUFF 攻擊*(1+0.5+0.5+0.2)
即係2.2攻擊*0.95*3 =6.27倍攻擊大技

計錯

我feel到黎緊個限定包果兩抽 我會揼到暗拳暗法

2技有4回合CD架

我希望你地扑我

ok 三星照扑

你放心 實叫齊班基佬來輪你

藍B GOGOGO

我會抽到光奶

dizzy呢？
淨係得故事？

自膠
又要sh多兩星期

有得抽未呀

唔好同我爭
光奶我既

無人爭暗拳，咁暗拳就係我

我要光法

睇完av4,終於可以上連登了
新角抽爆,抽定返黎等遲d打女妖討伐都好
加上本身有水卡琳同雙子
可以成套裝轉過去比新角用

另外我終於等到人蔘包啦
課課課

我要光大波

av4好撚好睇

俾哂你地
我要暗玲

水11 ,8個流血引爆冇左一半血

痴線 上晒流血buff 一野流左大半

原來Dizzy 得3 歲,仲要做埋老母

不安，洗唔洗報警

日本仔世界第一

睇到好想喊

就係睇佢條介紹片，一野無一大半，勁吸引

再講扑曬你地

唔好討論住呀唔該，未睇

劇透要扑

想喊係咪即係sad end 呀

收聲呀

我都係潛到聽晚先，呢到好危險

唔係9歲咩 第二男主角ky個老婆
Btw sol都200幾歲

生咗個5+歲嘅仔

搞錯呀

對唔住咁多位大佬，我都收收皮先

劇透者必block

過多幾日先討論

個人得3歲,但生左個5歲既仔
究竟係咩玩法

星期一先睇 我都係想入黎傾下game 各位高抬貴手

應該係3歲結婚 9歲生仔

係咪有人想劇透

仲有提埋大家聽朝記得更新埋先好出門口

我想要隻aoe 打手多d活動兩隻都玩單體，單體打手已經一大埋

6點半出門口
點更

希望dizzy生性

希望係水打手
想升黎打龍

佢唔delay既話有嫁la

2點就有驗血機會 急咩

買席格定雙子好，原本兩張都有

穫穫去到八點 出左門口更唔到成日冇得玩

2點維

diulama 公仔佬招s3好核突

正唔理夾唔夾，放落守隊等人地唔敢入嚟打
不戰而屈人之兵

頂

單手女 113 短腰男 119
女好似太慢

條女好撚型 抽爆

短腰男

新女又要用雙子 邊有咁多張
定係希望中到新神器用新神器算

雙子已經一把30lv 一把21lv 準備好

得張27同15俾咗卡琳同親生仔唔想拆

拆哂親生仔啲裝俾新女啦

個combo好正

我尋日先啱啱食完蔘同催化升佢3技

仔黎嫁

竟然開event前食蔘

對條女招s3好失望

無事，有人參禮包架嘛

先唔理e7 打唔打龍2

我可以打10場, 俾我2分鐘

我依右開

最後6支水

wtf

玩緊Last idea? 岩岩dl黎試下，唔知玩緊乜

我早2日都唔知玩緊咩係度鳩畫個MON
之後慢慢玩下玩下 配下D技就知做咩了

隻game 都係9刷, btw 唔好玩弓

個畫面似曾相識

你地講個龍係咪第3章地下世界向下打嗰條? 定係邊一章

4章中間嗰條, 我未夠打第3章地下

4幾? 我想快快手手打過去睇下環境

4-5-2

唔玩住, 準備出去食飯順便開個新角試啲野

無得刷龍刷催化仲有咩好做

我想玩冰火但開唔到冰

同我地一齊9刷se 垃圾game
Or
Fgo

我研究緊雙刀

你FGO ID 係咩

佛系玩FGO

我半棄fgo, 淨係玩新event

FGO 我依加開心抽野炸

我隻新角重係廿幾LV 升升下都係打番本身果隻打多D裝先

啲石係唔係用黎打72小時果個？

唔係，同埋唔好用石開呢啲關打。
儲夠1000石拎去買回體水

我隻弓太脆皮，垃圾game 走位又差，死得多玩到煩
新角玩到20lv 依家都係黐關打

我都好脆皮 得果8千9耐力 5萬幾攻都冇撚用既
BTW 幾點維完. 想抽埋先訓

好似仲有3個鐘

好快

Connecting...

重有2個半鐘 我要直擊你中既果一刻

reddit啲人好似唔係好鐘意新大波妹咁嘅

非洲人有乜好直擊

個個除哂褲等抽dizzy, 點知俾大波妹搶先

睇套戲岩岩好抽得

要等到08:00

我平時就迎到遲曬唔識醒
今日早左三個鐘開始不停醒

新手表示儲得70抽 合作pool係咪唔抽好過

平時維修到7點，今次要等到8點
希望佢唔好延啦

唔係通常都會延長咩

唔諗住課就留住先, 出pool 2 前睇下有冇機會見到dizzy啲技, 到時再諗下抽唔抽

差不多8點，應該無延

有啲lag

CONNECTING...

入唔到

中咗

連ser 都入唔到

真係10抽內中

每抽一下都要load幾分鐘

痴線，好似咁耐以來第一次入唔到

我連game都入唔到

係咁connecting

抽到爆位 想汁野個ser就死左

多人到爆ser？

爆哂位要清完先可以開抽,但係個SER

隻game扮咩多人玩，係咁connecting

抽到爆ser

connecting....

斷咗線了
會頻已經見有中抽中咗

睇黎1001都未入到game

踢咗佢

等到8點更新先出門口
到頭黎都係入唔到

48抽 中左2個5星神器 仲未有角

入唔到 我仲以為自己wifi問題
我屌

都係等返幾個鐘先

放棄,SER順番先攪

連到差唔多放工啦

點營運20年

垃圾驚

等我仲早d返公司想坐定定抽

頂，諗住晨光第一炮又卡尻住唔俾人射

Gg夜晚先抽

有冇人知part2幾時出?

2 weeks later

Lm抽野

第一次server有問題

唔知夠唔夠時間搵多121抽

有魔法卡就無問題la

課個1+1禮包都唔錯

屌, 棄.

期待左咁耐點知server down 左

屌 垃圾驚 諗住一早起身抽又話死ser

屌 9點先再試

放棄

笑4
有無咁撚多人玩呀

隻game扮多人玩

要返工喇
比我入去清體啊

死ser 補償每人一次月光抽

x2

下次出Dizzy Server 爆炸都似

得啦，知你隻game多人玩啦。smile gate快d offline比我地入翻去抽先啦

原來抽到會reset個pity limit, 課長可以抽到sss

屌扮咩爆ser

曲線曬

唔怪得之前講到呢個合作好巴閉，原來係指會壞SER

自己入唔到server但係見到啲海豹喺到曬真係

入唔到已經燥，仲要曲線曬果斷扑

暫時扑死咗兩隻

屌 左住哂課金

留左十抽

連極都連唔到，好心佢就off左佢

仲未打會戰

屌出街算

真係見一隻扑一隻

扑柒海豹人人有責

老闆今日唔番工呀 比我玩呀

不能同意更多

執柒左佢算啦 根本就入唔到

執左？

傳奇級合作,準備已久既活動連玩都玩唔到執柒左佢啦

亞服FB d人屌得營運幾岩一。例如:個page無公告 同 無預計到幾時整好，攪到D人淨係鳩等

屌 9:30 都未整完

佢又唔off個server整，睇來有排搞

垃圾game 唔係冇人玩嘅咩
Guilty gear 唔係冇人識嘅咩
Fuck

冇人玩冇人識不過有大把人抽

屌!有冇咁多人玩呀搞到SER DOWN

入到都冇用

屌買個mcdonald 都要等
明明得兩個客

執柒左佢啦

終於星期四

佢個保底會唔會抽中神器

世界末日啦

唔會，因為係計抽到五星角色先再reset,而個pool 的五星角色只有一個

只有角有保底

睇住深海獵奇先

分分鍾衣家我即刻去最近戲院睇返場A4，睇完都未入得隻垃圾驚

可能要由一開始睇到四

尋晚睇完，訓覺發夢都夢到套戲劇情

屌 垃圾game 又死ser

終於識熄ser啦？

睇來搞到食lunch都未知搞掂未大家又可以獲得體力賠償了

屌我百鳩幾塊葉都未食曬，唔好再派樹葉啦

入到喇!!!!!!!!!!!!

屌跑死個男主，鬼佬呢d真係好搞笑

疾下疾下

25左右中

咁疾點抽呀

保底中扑撚曬D海狗

買書簽都跑成半分鐘 無心機抽

未登到

105抽先中

召喚改左唔洗再tap本書？
係咁connecting

入都入唔到

呢樣真
屌!

啱啱起身 入到未

完全無感覺會中

抽到就快死SERVERlag

十幾抽中

一報我上次250抽抽唔中賭撚之仇

呢樣真好唔爽快

等佢順啲先再抽過

真係好多平時無見過既名上水，佢老味

係...唔中已經唔爽，仲要疾

好正 撳一下connect一下

Agger

屌被踢出server而家又要跑過

咩咁岩呀
都係十幾抽

條撚仲健在？

今次好好運 但光暗抽炒左

真係lag撚到仆街

打緊公會戰, 慘

到時俾人抽晒

50抽唔中 算數

限定要追到有

玩得好唔爽 下就再抽算

窮人要留121等dizzy

入左成朝都未入到

限定就90抽搞定
普池非洲人來講差唔多

btw神秘抽......

一陣出食評

好煩 一下load一下

仲係係tittle 畫面connecting
無得頂

下次又121 點算

點解你地入到game

18抽中
追唔追神器好

是日活動: 齊齊扑海狗

國服表示男主重係度跑緊

你上面就有一隻

疾到仆街好冇癮

btw,10抽中水奶

扑左

咁撚多海狗

堅block

你個食評留返你自己慢慢睇

5抽中左，收工

我都係-,-
新英唔中,水奶SS 陣

玩左咁多個月 我岩岩先第一次中修女
本身好想要 但抽極都唔中就冇再諗

玩左2個月都冇乜點抽野, 依家一次過

合作藍髮果條女幾時有得抽?

好多海豹上水

見親一次扑多一次~那怕海狗

終於抽完，lag住抽到收手

應該兩個星期後

零課係咪應該要預20幾日後可以有121抽先穩陣

踢咗出ser入唔返

想跟，但我覺得自己今次無資格

睇黎都係保底

d禮包幾似幾抵玩
課黎備用好似唔錯

係,14日後

垃圾game 已棄

要保底先中 但中左兩把活動神器
係好事定壞事

屌你地個個係到抽
我就連game 都入唔到
屌 嬲呀

咁下個池都有14日
即係我27日後夠121就OK?

睇下仲可以抽多幾多下依個池

聽講連之前,大叫DLLM 就可以連到!
P.S.:我就係成功例子

終於歐返次

你冇朋友啦

新角超必動畫原完全無畫過對奶...

係咪死ser?

冇,但ser 鳩下鳩下好難連

我國服入唔到

好洩到氣

理論上係咁計

12點都黎緊仲未攪掂

80抽都無 無晒石 棄得game

原來歐洲景色好撚靚

國服入到了

在此告知4/25(週四)伺服器不穩定之現象的補救情況。

1) 韓國伺服器：4/25(週四) 08:30 恢復正常
2) 亞洲伺服器：4/25(週四) 11:00 恢復正常
3) 全球伺服器：正在進行搶救中。

為各位繼承者們帶來困擾真是抱歉！
我們會盡快修復該問題, 努力為大家帶來更好的服務。

伺服器恢復正常之後，我們將會透過公告再次告知相關的補償措施，
造成各位繼承者們的不便，敬請見諒。

謝謝！

打埋合作,有BM送
我都抽哂唔中

60幾抽唔中
要等活動救濟

玩到dizzy前睇下儲唔儲夠 都係抽唔到就棄

正呀，又block一堆人

全球仲死緊。。。，

食埋飯返嚟都仲跑緊

條新女動畫無乳搖
唔建議抽

好多人一路屌一路抽架

(我)

亞洲都沒整完係到呃尻人,仲係撳一次卡一次垃圾e7

ZOOM住條魚跳出黎, 唔知做乜

lag爆
係咪有光暗合作角

此魚不同彼乳

抽得唔過引

條新女有咩用?

你老味垃圾game 扮多人玩

30抽
乜撚都冇

原作開大技都係咁既動畫因為，有玩有共鳴，可惜大部份人都唔識佢

屌上次龍女2百幾抽3s
今次真係還機率 121先中

屌，去廁所爆石，剩係入game load登入獎勵都load勁耐

藍b 還過未？

藍b條債會自動過比呢度d巴打

半日都黎緊啦，係咁彈出彈入

等睇食評
你d角色評價不嬲都幾中肯

我都121 先中

新角係勁既

新呢隻算唔算限定角？

係咪因為可以不停出血所以勁？

講到明係

換唔換龍牙好
難突破 又唔係百分百觸發
好似不如用小丑
求指教

嗯... 40抽中多兩隻 個平均ok 可以接受

37抽乜都無

原來中咗會reset120

抽新角係咪一定要抽埋神器先勁

係咪應該爆率+速

唔怪得依到一片愁雲慘霧

抽左30抽 仲有120抽係到 唸緊抽唔抽埋90抽佢 但2個星期後就有dizzy

見係女先抽

抽埋啦

係

屌 神秘1抽 5星 gay佬

爆率+速+命中

我都121抽先中新限

佢好似還過一排，最近先歐返

lag撚到咁 抽野個興致冇哂

我game都未入

但出血又計佢攻擊力，以佢攻擊力又唔可以低，裝備要求唔低

依家點樣，係咁connecting
我要清體力啊

希望1點放飯果陣可以順返
想抽野

有無咁多人玩

Btw 121中完 50抽出多3隻 好易抽

block

扑啦各位 我心情好

係 扣%

Did I leave you waiting too long?

100抽1新女 3新神器2舊5星神器
算係咁

個SER疾到護法都現身
明明都遲咗4個鐘先入來

出血 = 37.5% 自己攻擊力

80仲未中,睇黎121

要比人block了

開黎見我

其實我今次都唔差，不過可能無你咁歐

要扑你既人應該已經扑曬

扑呀 !! 扑撚到棍都斷

下個神秘pool好靚 水刺乘風 汀果鈴兒羅莎電鋸 hold唔hold好?

新限姐

都係

團長

中左公仔佬？

仲係疾過疾風舞亂，又冇10連抽

LUNCH時間 直頭入唔到

新限
公仔佬就依加抽

鈴兒先係頭獎

有冇人抽到

見更新公告有幾隻新英但係得呢隻抽既

唔追了 留力射爆Dizzy

仲係咁lag點抽

睇更新公告既話應該就會知另外果幾隻點黎

扑

今次算跟到藍b

藍b只係正常發揮

疾到合企鵝都合到燥

玲兒跟到你

終於知道我點解要121抽

如果抽唔到，仲要執書包呢吓真係好慘

係，點解呢

90先中第一張神器

下個post不如寫明係入坑時機? 個男主好勁 畀套速裝速鞋 爆傷鍊 J死

點解

黑仔囉屌你

未抽到？

唉，保底命
上次水龍女已經係咁

樂觀啲諗
好彩有保底ja 唔係嘅話都唔知要燒多幾多石先中

deleted

裝番未

因為中左公仔佬?

裝緊

有乜咁好笑?

你做咩del

50抽全3星仲唔del?

做咩又裝返

每打一關就要退GAME再入

60抽，無5星角

原來今次會戰對手係上個禮拜對過

Nothing really matters~
Nothing really matters to me~

Anyway the wind blows~~

太耐冇抽嘢到搵咗一陣先搵到邊度買書籤

入伍121小隊

今次有點運

中左2張5星神器但都唔係pick up果張

serious diulama

121?

don't be sad la, me 121 too

仲係唔係好LAG?仲LAG就唔玩住了

我仲係好lag
成日要kill app

抽1下connecting幾秒, 我121得好唔爽, 呢個先係個問題

咁登入都廢撚事了 垃圾驚

抽一下停一下都唔緊要
無5星先係個問題

保底,抽完都無曬心機升

121就有, 抽卡過程最重要

121 +1

中咗
F2p btw

121'ed dllm

22抽中哂角色同神器

扑多件

拜拜

呢頭講緊扑啲海狗呢頭你就自投羅網

只能夠同你講RIP

咁勇

係街未得閒詳細追post，今晚返去先逐個扑

屌 佢個ser on9
岩岩lag過頭 禁左200體
宜家返工 偷偷地打龍清算

等個ser穩定啲先抽，成日connecting好燥

搵咁撚多錢都唔搞搞個server

真係好撚煩
中左真心恭喜晒但啲柒頭硬係要加自己幾多抽抽到

依家打一場活動就要成個APP熄咗佢再開先連得返

逼害咪中計

個SER LAG到,禁一下就要等1等

屌原來抽121抽咗我成個鍾, 垃圾驚以後唔撚課

點解無得十抽

2揀1你地會買bogo 定special pack 1?

買晒佢

如果我本身夠數抽下一個限我會揀sp1
有錢有蔘有葉仲有張45星卷

我屌

今日有得打

又啱, 我諗下買唔買哂佢先

即刻6星左新限 暗熊 同埋鈴兒

順返未? 垃圾SER

時差要聽日先打

未

公會戰有大腿抱了

隻新角勁唔勁其實

我覺得PVE 幾好
PVP 唔岩依家呢個META